大陸專家話病毒會係哺乳類動物之間傳染

係咪代表 食豬牛羊都會出事？養寵物又會出事？

抗疫保命
推翻暴政

吊佢老母又鳩up，等等又一堆人棄養

有冇外國研究 話邊d動物會傳染？
好驚食d 牛肉都會出事

北京: 殺左啲狗係防疫工作

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務